大家買左嘅嘢 真係唔好再浪費(索帶篇)

發夢個陣 見到啲人拎住啲好似手指咁又幼又短嘅索帶去扎鐵馬陣 個啲真係推兩推就受唔到力 就會斷曬 (唔好意外 幼索帶大家係可以用手chok得斷) 然後就會見到有人仆親

個人認為呢種算係不必要同可以避免到嘅受傷 仲有雖然幼索帶都平但買10包 100包 個條數都好襟計 所以呢種又浪費錢又有機會增加不必要受傷同又要增加時間成本嘅嘢真係好浪費

仲有就係 有時候會見到啲人根本就冇索實到條索帶 咁樣根本就發揮唔到索帶嘅功效
同埋有時你好似推到最緊 但你向反方向chok多幾下又會聽到佢入左啲

建議買索帶最小要有呢種粗度

大概係4mm 同埋唔洗買圖中嘅生索(可reuse) 買平時用嘅死索就好夠 係我地嘅情況下死索係好用過生索

記住 要啲索帶索到最緊 先發揮到佢最大嘅功用

我冇野講
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

推

push